{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049074",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "연봉횟집"
    },
    "text": "江原特別自治道 洪川郡洪川邑連峰路9キル11に位置するお店は、トイレが男女に区分されています。 当店では様々なメニューをご用意しております。 クロソイは中サイズは33,000ウォンで販売され、大サイズは43,000ウォンで販売されます。 ヒラメと生イカを一緒に注文する場合、中サイズは4万3000ウォンで販売され、大サイズは5万3000ウォンで販売されます。 クロソイと生イカを一緒に注文する場合、中サイズは4万3000ウォンで販売され、大サイズは5万3000ウォンで販売されます。 クロソイの辛味スープは25,000ウォンで販売され、生テナガダコとユムシはそれぞれ20,000ウォンで販売されます。 季節海産物は30,000ウォンで販売されます。 ヒラメ中とクロソイ中を一緒に注文する場合、60,000ウォンで販売され、ヒラメ大とクロソイ大を一緒に注文する場合、70,000ウォンで販売されます。 ヒラメの中の大きさは33,000ウォン、大の大きさは4万3,000ウォン、特の大きさは60,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は江原特別自治道洪川郡洪川邑連峰路9キル11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トイレは男女別ですか？",
            "answer": "はい、当店のトイレは男女に区分されています。"
        },
        {
            "question": "クロソイの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロソイの中サイズは33,000ウォン、大サイズは43,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "ヒラメと生イカを一緒に注文する場合、価格はいくらですか？",
            "answer": "ヒラメと生イカを一緒に注文する場合、中サイズは4万3000ウォン、大サイズは5万3000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "クロソイと生イカを一緒に注文する場合、価格はいくらですか？",
            "answer": "クロソイと生イカを一緒に注文する場合、中サイズは4万3000ウォン、大サイズは5万3000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "クロソイの辛味スープの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロソイの辛味スープは25,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "生テナガダコとユムシの価格はいくらですか？",
            "answer": "生テナガダコとユムシはそれぞれ20,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "季節海産物はいくらですか？",
            "answer": "季節海産物は30,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "ヒラメの中とクロソイの中を一緒に注文する場合、価格はいくらですか？",
            "answer": "ヒラメの中とクロソイの中を一緒に注文する場合、60,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "ヒラメの大とクロソイの大を一緒に注文する場合、価格はいくらですか？",
            "answer": "ヒラメの大とクロソイの大を一緒に注文する場合、70,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "ヒラメの中の大きさにはどのくらいの価格差がありますか？",
            "answer": "ヒラメの中の大きさは33,000ウォン、大の大きさは4万3,000ウォン、特の大きさは60,000ウォンで販売されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 494
    }
}